\chapter{First Results: Applying the Custom NER Model to Telegram Messages}
\label{cha:application}

\subsection{Example messages}

Observations: model now detects time and date to some extent, did not recognize action Demo-Berlin, but unlike Flair model does not tag is as a location

makes errors, e.g. postcal code missing last digit, 0 as time entitity, Kurpfalz as location instead of offene gesellschaft kurpfalz 

Table \ref{tab:detect_ents_de} shows the results of the German-language Flair model and the custom fine-tuned  model for the example texts: 

\begin{table}[htp]
\caption{Detected entities for German-language example messages: Flair vs. Custom model}
\label{tab:detect_ents_de}
\centering
\begin{adjustbox}{max width=\textwidth}
\begin{tabular}{|p{0.04\linewidth}|p{0.6\linewidth}|p{0.3\linewidth}|p{0.35\linewidth}|}
\hline
\textbf{No.} & \textbf{Text} & \textbf{flair/ner-german} & \textbf{gbert-base/finetuned} \\
\hline 
1 
& Freiburg Aufzug mit Endkundgebung am Platz der altenSynagoge . Live Musik ! Details 19062021 Raus auf die Straße 
& Freiburg[LOC] 
& Freiburg[LOC]\\
\hline
2 
& GEHT DEMONSTRIEREN ! - Message von Elijah Tee an die Dresdner \& anderen Demonstranten in Deutschland Morgen am 13.06. um 16.30 Uhr und bundesweit überall , wo es Mitdenker gibt . - Bilder und Videos hochladen - Diskussion Fahren oder Mitfahren
& Elijah Tee[PER], Deutschland[LOC] 
& Elijah Tee[PER], Dresdner[LOC], Deutschland[LOC], 13.06.[DATE], 16.30 Uhr[TIME]\\ 
\hline
3 
& 15831 Blankenfelde Mahlow Berliner Speckgürtel Ausfahrt Lichtenrade am 14.03.2021 14032021 Raus auf die Straße
& Blankenfelde Mahlow[LOC], Lichtenrade[LOC] 
& 1583[LOC], Blankenfelde[LOC], Mahlow[LOC], Berliner Speckgürtel[LOC], Ausfahrt[LOC], Lichtenrade[LOC], 14.03.2021[DATE]\\
\hline
4 
& 2021 10 11 Sven Liebich fragt Ministerpräsident Haseloff nach dessen Verständnis 
von Versammlungsfre - Sven Liebich 0:23 Raus auf die Straßen  \"Ubersicht / Overview 
& Sven Liebich[PER, Haseloff[PER], Sven Liebich[PER]
& 20211011[DATE], Sven Liebich[PER], Haseloff[PER], Sven Liebich[PER], 0[TIME]\\ 
\hline
5 
& F\"UR ALLE DEMOKRATEN   GEFAHR : Die Polizei blockiert den Stern !   Deswegen laufen die Menschen vom Ernst-Reuther-Platz nach Südosten zum Breitscheitplatz und dort weiter auf den Kudamm ! ! Schließt euch an : Neue Kantstraße direkt Richtung Osten auf den Breitscheitplatz ! Von der Straße des 17. Juni Richtung Süden zum Kudamm ! 
& FU[ORG], Ernst-Reuther-Platz[LOC], Breitscheitplatz[LOC], Kudamm[LOC], Kantstraße[LOC], Breitscheitplatz[LOC], Kudamm[LOC]
& Ernst- Reuther- Platz[LOC], Breitscheitplatz[LOC], Kudamm[LOC], Neue Kantstraße[LOC], Breitscheitplatz[LOC], 17.Juni[DATE], Kudamm[LOC]\\ 
\hline
6 
& Dr. Gunter Frank : Wie Moralismus dazu führt das man Feinde sieht und vernichten will — Antihygienista - Offene Gesellschaft Kurpfalz 15:04 Raus auf die Straßen   \"Ubersicht / Overview 
& Gunter Frank[PER], Antihygienista[ORG], Offene Gesellschaft Kurpfalz[ORG]
& Gunter Frank[PER], Antigienista- Offene Gesellschaft[ORG], Kurpfalz[LOC], 15:04[TIME]\\ 
\hline
7 
& Einfach nur Krank solche Politiker ! Was sollen wir mit ihm machen wenn unsere Kinder anhand dieser Impfung nen schaden erleiden ? Wer ist dann dafür verantwortlich , wen schmeißen wir dann in den Knast und nehmen sein ganzes Geld weg , sollen wir das mit dir machen ? Raus auf die Straße 
& \textit{no entities detected}
& \textit{no entities detected}\\ 
\hline
8 
& 27.11.2021 Frankfurt Durchsagen von gemischt mit Musik . Super Idee   Für mehr Berichte folgen auf ... Raus auf die Straßen   \"Ubersicht / Overview 
& Frankfurt[LOC]
& 27.11.2021[DATE], Frankfurt[LOC]\\ 
\hline
9 
& Demo-Berlin : Der Mann mit dem Schild wurde soeben von der Polizei festgenommen . Circa 7 Einsatzwägen sind vor Ort und umzäunen den Park großräumig . Am Humboldthain gibt es nichts mehr zu gewinnen . \# b2908 Raus auf die Straßen 
& Demo-Berlin[LOC], Humboldthain[LOC]
& Berlin[LOC], Humboldthain[LOC]\\ 
\hline
10 
& Anthony Fauci : Definition von `` vollständig geimpft '' könnte geändert werden — Epoch Times Nachrichten 6:59 Raus auf die Straßen   \"Ubersicht / Overview 
& Anthony Fauci[PER], Epoch Times Nachrichten[ORG]
& Anthony Fauci[PER], Epoch Times Nachrichten[ORG], 6:59[TIME]
\end{tabular}
\end{adjustbox}
\end{table}

\subsection{Larger sample}



